【極冷血】牛B疑遭劏肚挖空內臟 掛屍大帽山路邊標距柱

荃灣大帽山道今早揭發懷疑殘殺小牛的案件。早上10時22分，警方接報有可疑人在大帽山雷達站拖著一隻牛下山，於是派員到場調查，警車駛至大帽山道一處路邊，駭然發現一頭未成年牛隻的屍體，被人掛在路邊的標距柱上，離地約1米，死狀恐怖，於是通知愛護動物協會人員到場協助，CID亦著手調查，列虐待動物案件處理。

疑遭殘殺的小牛屍體，身長一米、高半米，頭部及四肢仍在，但整個腹部被劏開，內臟全被挖空。由於現場附近未發現大量血迹及內臟，不排除小牛遭人殺害後，再掛屍現場標距柱上。

現場消息指，事發時有山上工程人員，發現一名南亞裔男子拖著一隻小牛下山，形迹可疑，於是報警，不排除可疑人見事敗，於是將小牛棄屍，然後登上一輛黑色Audi私家車離開，警方正展開追查。小牛被棄屍的位置，跟離雷達站約10分鐘步程。

班仆街上山打獵，邊班南亞閪唔食豬就係佢地！

祭天

南亞狗

牛b死了

識野食牛雜

仆街南亞狗, 死全家, 皇天擊殺

新鮮牛雜

牛B死了！！！

大帽山d牛好快會絕跡

咁細隻牛仔都要殺

牛B死了

又係啡皮狗搞事

死生番

老納

咁之前有個白人女人渣住部車喺大嶼山撞死十幾隻牛又點計

on9

@ Fernando Chiu-hung Cheung 張超雄

南亞狗都揸奧迪

都係偷返黎

咖喱牛雜

屌 地獄見

留名等大戰

雄哥又贏

其實證實咗係咩人未
嗰時又有傳係軍車？
個白種女人take咗嘢？

俾個機會政府加民望

牛什佬知到牛什分唔到品種 唔會比人捉到販賣本地野生黃牛

所以揀隻細細地，一個人拆件，又易清理

之後就剪下空氣 放下牛汁香 再加兩片黃牛腸 賣比大家

又一個減成本大法

屌 變返古代要打獵

即刻聽到佢地啲gagagaga聲…

真牛B

食牛嘅話應該係巴基，唔係印度

張超雄呢

一單係意外 一單係畜意
咁都有可比性?

南亞狗人都敢劏

會唔會係齋戒月太肚餓終於頂唔順

個鬼婆嗰單肯定唔係意外
架車連撞十幾牛撞到bumper都凹晒點會唔知

點解咁講？

南亞狗冚家剷

地獄

這他媽的真牛B

得蝻或者蝗先做得出